IG : counting.starr 呃錢

喺呢間IG shop度買咗件衫
我過完數之後 過咗幾日見佢都未update我張單嘅狀態
所以我就WhatsApp佢 然後WhatsApp呢三個禮拜都係得兩個灰tick 冇覆過我
本來諗住上去佢門市問咩事
但佢每一日IG bio寫會開嘅時間 到最後都會臨時唔開
我應該點做 報狗定消費者委員會

買左幾錢?買咩? 對話記錄?

用咩俾錢？

買咗件Tee
200幾蚊姐
Wts對話紀錄其實都係我自己喺度講嘢 我話佢門市日日都臨時唔開 然後叫佢幫我轉sf寄俾我 但佢呢三個禮拜完全冇覆過機
雖然話二百幾蚊姐 但生意唔係咁做嘅。。。

轉數快

上到去門市再報警

海關
得200狗未必理

呢間真係黑店黎 試過買野講明sf 講咗幾個星期都冇sf嘅資料比我 佢明明話現貨 然後又搵極都唔覆 好啦 我直接踩上門巿 啲staff叫wts嗰條友覆我 同我講話refund 門巿咩唔知幾多日不取當唔要 我即刻下出黎 明明話sf 佢就話 有錢邊個唔想賺啊 講到佢好撚委屈咁 咁我都算 拎完錢就走 仲有講唔該嗰啲 點知走左之後條友wts我 我以為佢想compensate定咩啦 點知原來係話我鬧佢啲staff 我未覆個message佢仲直接打嚟屌鳩我 內容真係唔太記得啦 好似係問我仲喺唔喺嗰度啦 話我鬧staff啦 咁我梗係一肚氣話冇 我仲要冇用粗口 跟住佢就話好 佢了解下之後收線 哇 我真係勁撚嬲 未試過買嘢咁俾人對待仲要俾人屈 佢之後仲要Del左wts話我嗰個message 而且睇佢閂左comment就知啦 心虛 夠膽就開返 我一撚定上去comment

推啊 比多啲人睇到啊

推

真事嘅話 一定要推爆

呢間好似黃店黎
之前買過佢野 等幾星期都未有 仲要冇人覆機
等一星期先覆機

講多句 我自己pool嘅朋友加我自己有三個人都係咁樣俾人呃 一個咁細嘅pool都有三個人有咁嘅經歷 而且之前都見過好多人share被呃經歷 佢唔俾人comment搞到大家都好難知道發生咩事 真係唔明點解佢仲可以有差唔多六萬followers 黃真係唔係大哂

都2021年,仲有人係ig shop買野

push

黃店唔可以屌
正分化
送錢比佢洗係應份

真事 而且你都見唔止我一個受害

喺ig shop買野其實冇問題 而且佢係有實體店嘅 另外大把ig shop又黃services又好啦 只係總會有例外

屌 呢間舖真係on9
買樣嘢可以兩個月都未到
又成日唔撚覆機

又有受害者啦 推啊

呢間嘢成日比人唱以前有諗過去呢間嘢買衫，好彩ig 好多人share話呢間嘢係黑店先冇賴嘢不過勸樓主踩上門市講佢哋依家keep住有po story㗎

原來唔係得我一個俾佢不讀不回
見佢係黃店，買左個福袋，話部分啲錢會捐俾星火
但裡面啲野冇幾樣係拎到出街，又等左幾個月，又出漏咗嘢
希望以後改下啦，check清楚同應快啲機啦，唔會下下要人催先得㗎

*唔好

我都係咁之前追咗兩個月先話冇貨

咁最後有無收到貨？

冇，懶得搞，到時又要自己俾運費好on9

我覺得我如果追佢，佢應該會俾，但個下覺得我買樣嘢都要等咁耐，追埋漏咗嗰件又要等個月，又唔一定啱自己，仲可能要自己加運費就算數啦

最戇鳩嘅係俾完人公審先post story話自己個心有事
大佬人地點知自己身為店主都唔覆人，啲客成幾個月都收唔到貨梗係燥
仲話要保留追究嘅權利，然後仲有大把人dm話撐佢地笑撚死，黃店大撚曬啊

屌佢老母！呢間嘢垃圾嚟！之前上佢舖頭買咗2件衫，個店主推薦個尺碼比我，因為冇得試我就唯有信佢，返到屋企試完發覺細咗，問佢有冇得換，條撚樣話佢做唔出拎二手衫賣返出去比客人，跟著我話未剪牌，佢話唔得。咁好啦，另一件我未試過著，問有冇得退或者換，佢話點知我有冇試過著。正一撚樣嚟！ 佢態度串撚到！
推爆佢！ 原來有咁多受害者！

個傻鳩店主高瘦四眼仔嚟，有冇人有佢啲相，po出嚟等大家認撚住條傻閪係有幾咁柒撚蒙蒙。
講起就嬲

身冇屎又洗撚驚呀？夠膽同我出嚟對質！屌你老母！真係未見過啲人態度可以咁撚串！仲要覺得自己完全冇問題咁樣！

有事做唔到生意就摺撚咗佢咪害人啦屌

條撚樣有被害妄想症㗎嘛， 完全唔撚識自我檢討，淨係話人哋有問題，堅持自己冇錯！呢啲咪抵撚死囉有心臟病，鬼唔望佢覆機串鳩啲客嗰時猝撚死咗！

講緊早四五年咁上下已經喺果度買過野
又係比完錢等等等 問極又唔撚覆
但又唔知點解可以一直出post架喎
終於有一日忍唔住喺佢又出新post果陣comment問點解有時間出post但唔覆？
然後極速就有人覆喇
最後好彩拎到貨 但以後都blacklist啦屌佢老母

我都試過屌佢老母！明明話要同款嘅一件S一件L，佢個牌係寫撚咗S呀 但on99拎返屋企先知兩件都L嚟但個牌係寫S

最後有冇得退返

最撚好笑係條撚屌叫我唔好用咁嘅語氣同佢講嘢，條撚樣以為自己係邊個？ 正常買返去發覺唔啱著，心情都唔好得去邊啦！
仲懶係有態度，實質冇撚風度，核撚突到

黑店來推爆佢

我覺得佢至少都講聲，都唔會用佢好多時間啫
好過佢又唔應機，又唔發貨
開得鋪就俾翻少少責任感啦
呢個要求唔算好過分啫

算鳩數啦，佢話自己喺網站嗰度寫咗就覺得通知咗啲客，邊撚個會成日去佢網站睇啊戇鳩鳩！梗係喺最多人容易見到嘅地方講啦，主次都唔撚識分！都唔撚知佢係咪智力有啲問題

我個陣厭麻煩冇走去退 諗住大啲oversize着算

笑左 自己有事run唔到但繼續接單 買嘅人可以完全唔知 btw我嗰單都唔係呢排嘅事 所以其實條友有冇事都係咁

story24hr就冇㗎喇，你估每個客都長期mon住你個ig咩
點解咁堅持唔開post講聲，唔需要講到心有事咁detail，但至少都出個post講聲身體唔舒服，返唔到舖頭處理訂單
我都係佢啱啱post story先知佢有係網站交代過
任何途徑都揾你唔到，comment又唔俾人留，好難唔拎人誤會佢呃錢
自己交代方式有問題，講幾句就起晒鋼 達d法例出嚟，真係冇必要都唔會有下次

真 明明可以一個post講到明接唔到單 清清楚楚交代到 佢唔做搞成咁可以怪邊個 怪返啲客on9？

推下

推下先

近排呢 買撚左頂帽 送比人 話新年後有 上左去幾次 一係摸門釘 一係話嗰邊唔肯送過嚟又話自己入撚左廠 翻唔到舖頭 一直合理化自己嘅錯
之後呢人地屌左佢一句啫 佢就嬲又post story乜乜柒柒 搞到好似屌佢嚴重過佢呃人錢唔比貨。。
之後又post啲加油說話 好心咪啦 有病睇醫生 唔係博加油同同情就醫得翻㗎
其實有啲懷疑佢係咪真係心臟有事 定係點
心諗入左醫院都識用個電話去order啲員工㗎嘛
最後報消委會 早日收皮啦

Push! 推撚到多啲人知道呢間垃圾shop

推，垃圾黑店

建議樓主報埋海關，海關係執法部門
消委會只係負責調查同調停，冇乜法律行動可以做到

其實身體有事要休息好正常
但至少都要安排員工/請人善後啦
佢講到自己有病就無其他方法咁
衰啲講句，佢本人真係有事既話都要搵人執手尾啦
(如果有其他planning就快啲講)

另外呢排發生既事都唔係一時三刻
之前”幾次唔小心”用其他店既圖
同埋唔俾人留言

公關技巧真係負分

黃店=呃錢

哇 原來咁多苦主
幾年前幫襯過，結果等左幾個月 最後屌到佢退返錢比我 退錢都退左幾個星期。(個心未有事)
成日話熟客點點點 唔講以為淨係做熟客生意
留名等睇佢幾時收皮

Push

推

唔係唔比你唔舒服，但開門做生意都要有交帶卦？啲客唔識讀心㗎仲要咁理直氣壯覺得自己冇錯

你睇佢ig 就知 好似話心臟有問題入左院成個月

佢自己講姐 乜證據都冇 係張床影張相就話心臟有事

唔係真係有人信佢心臟有問題呀麻？
上個禮拜先喺迪士尼見到佢同新女喺度排機動遊戲
戴住帽都認到佢 四眼仔
條友出晒名呃人

笑死你估嗰99+訊息真係個個都同你講 撐你啊 加油啊 快啲好返啦 個個屌柒你呃錢咋少少嘢扯撚晒旗咁洗撚定個屎忽做監躉未

咩系統黎

呢個先好笑 有日佢無啦啦冇開舖 然後story出張舊相黑白相就話飛咗去日本掃咗200盒口罩 然後又話送咗千二個口罩比醫護人員 想問全港有冇醫護人員收到？ 出嚟相認下
1盒$60嘅口罩賣$263 仲話成本價

我兩年前買對鞋佢都係冇覆機
講話2-3星期到貨 點知1月頭入數3月中都未收到
最後係上佢舖頭先退返錢俾我
請問你嗰陣又有咩事？？

睇嚟好多人都比個仆街呃過
快d趁地淋啦

真 推撚爆佢 黑店快啲摺啦屌

仲有你問佢件貨幾時到佢係唔撚會覆你
但你send其他貨過去問價落單佢就會好快覆返你
所以你咪撚咁多藉口啦話自己得一條友覆唔曬

識玩呀 錢照收 貨照拖

之前喺呢間野買左個福袋
但啲衫實物尺寸同佢寫個尺寸唔同
同佢講咗幾句話冇得換之後仲唔覆機
垃圾黑店

呢個真唔真啊巴打 屌有証據嘅話肯定推撚到佢仆街 明明知道好多人俾佢呃過 但係條友永遠都唔認錯可以keep住run繼續呃人 仲咁多follers好似好多人撐咁比佢拎黎講 真係睇親都火滾

呢樣真，咁撚差都有咁多人follow

大牌子都有ig，又係網站下單，算唔算ig shop

點解唔係潮流台

之前連登都好多post講過counting starr但都係沉哂冇乜人睇 今次佢自己搞大埋 大家路過幫推啊 苦主們都係啊 叫埋身邊啲人咪撚再買黑店

推比更多人知

我想講我而家都係咁

點解拖人哋貨又唔肯退錢仲可以咁理直氣壯

依家佢舖頭都唔開

我報左狗 狗話已經好多人報過

佢岩岩出story實牙實齒聽日一定會開門wo。唔知成苦主上去佢會唔會心臟病發呢

報蘋果啦

下呢個係上個星期佢又係咁講喎

其實我都想

人地終於休息完翻舖頭

好似係運動果陣都有人開post講哩間係黑店

整返個苦主大聯盟
分分鐘過千人比佢呃過

休息完 繼續呃人錢 拖人貨 無限loop
我相信佢休息期間 網站持續運作緊 d客keep住買野
d錢真係好搵

大把人靠黃搵食啦
搵夠收工啦，等你咩
冇錢賺黃你老母
不嬲都係劏手足架啦，最緊要喊苦喊忽搏上報就最好，有證據冇人敢屌佢藍

算啦，一場手足。
都係靠黃搵食，劏夠咪收工囉。
冇謂搞人兄弟爬山嘛

咁呢啲黃店不嬲都係劏手足架啦
差在搵夠幾多先收工

未有黃店前呢間已經係垃圾

自動吸客系統，啲錢真係好賺

Of coz la 早兩日我個frd話遇到黑店比人呃 我問邊間 佢話係counting starr 我即刻笑撚左出黎話我幾年前已經中招 我個frd係急要貨嘅 買嘅過程完全唔知個店主唔舒服間舖係冇運作 好快入咗錢 幾日都收唔到confirm order嘅email 揾人又係唔覆 我叫佢上門啦 日期時間都諗好先見到story店主話唔舒服成個月冇run oh so fking funny~

又準備做第二間BBG

正呀 「入咗廠個幾月」鍾意幾時入院幾時出院都得
聽日出完 後日心臟又痛再入返又得 賺錢話都冇咁易 得左

原來俾人屌完就可以即刻出院嘅 犀利犀利

每次去都係買現貨 好彩冇試過預訂 見到咁多苦主我都係unfollow先

買現貨都冇撚用，唔撚退得

hi counting star店主 買咗成個月上咗嚟幾次都仲未拎到我個福袋

即刻改撚咗名？

q

身有屎仲唔改名咩
比人篤爆冇係醫院 走左去迪士尼玩

屌

推到佢出黎回應 講哂大話咁 仲話追究

100%個男就係個店主？有冇日期時間嗰啲？利申未見過條友

病當然去玩休息啦 同時又繼續賺到fatfat 財色兼收 唔通翻舖頭出貨俾你哋班人咩？拖返三個月你上門再睇下我有冇心情開舖啦

人哋ig shop都有post 過自己做咩啫你

笑撚死 入迪士尼睇病？

今日開門 上去見下

我unfol佢好撚耐啦 就算之前fol都唔會留意個男咩樣啦師兄

屌今日真係想出mk添 係咪要組團探病

佢晏d肯定出story 有好多「熟客」探病 買野比佢食 多謝支持

我都unfol咗好耐，但佢對眼太撚柒，所以我記得好清楚
點解對眼可以咁凸

正宗賊眉賊眼

其實呢間野係咪賣假貨 幾年前買左件windrunner 著左幾次就成個logo甩撚左

依間野真係黑店來 態度差 又唔誠實 女裝褸又唔講 當男裝咁賣 送過來既衫污糟左wts問返佢點解會咁 又死口唔認 話一定唔係佢哋整污糟 好似屌返我轉頭咁樣 唔通我咁得閒屈你咩 on9

仲要啲衫如果用SF送既話 真係得SF個袋包住 件衫袋都無 開出來以為係垃圾咁 屌你老母黑店就有你份

呢間試過買野 等左幾個禮拜都冇 追下先同我講冇貨 咁佢話退翻錢啦 退左半年都未撚退比我 之後我突然醒起呢件事 咁再追啦 追左好撚耐 最後條友覆我 唔好意思 d record咁耐之前搵唔翻 退唔到錢 屌

好彩無幫襯過推到佢摺

咁都得

推 2018年幫襯過一次 買hollister tee然後又係成個禮拜都唔覆但會出story
呢啲拎住黃店旗號但係到拖錢拖貨又呃錢 唔可以比個post石沈大海
準備做下一間bbg啦
利申: ig已report

最近咁撚多黑店爆曬出嚟

咁死得未呀？未死就退錢啦

建議整個黑店list: countingstar,bbg...仲有勁撚多

見到咁多巴打啲經歷
條友垃圾到
冇幫襯過都推

我見之前佢俾人話嘅時候都有開過連登account回應

係 嗰陣我有睇 勁撚搞笑 啲人話你咁撚得閒覆連登就快啲去覆人message啦

Counting starr黑撚左好耐啦 你見咁多唔同受害者就知 係唔知點解硬係推佢唔爆 硬係有’熟客’撐佢 所以以前我冇帳得個睇字幫唔到手 衣家有就要推比更加多人知！！

條撚樣態度差有問題已經唔係一時三刻嘅事
而係一直都係咁樣
都唔明點解咁多人follow

幫推

屌講起呢間野真係好撚嬲
好耐之前買過野約面交，等左成半個鐘唔見人，最後佢話唔記得左，叫我上門市攞。做唔到面交就咪撚比呢個option人揀啦，我直接上門市攞咪得，浪撚費曬我d時間。
黑店黎！以後唔撚會係呢間店買野！！
真係屌佢老母啦！最撚憎人冇交帶仲要開shop賣野
推撚到上熱門呀屌

點解唔係潮流台？

我上次都買左件衛衣 又係甩撚左個logo 間野九成係賣假野

推，垃圾ig shop
利申未買過

原來咁多苦主 上年去係佢到買左件Tee中伏
條撚樣又唔俾試 之後我問佢有冇L size 佢話太大 因為係美版 又話佢自己都著緊M 所以推介左個M size 俾我 話唔岩可以換 之後返到屋企試 著都著唔落 ig wts 搵佢幾日先覆 後尾直接上門同佢換 話冇size 要等兩個禮拜 之後照舊唔覆機 一拖拖到兩個月先俾件差唔多款嘅衫俾我 收到件衫之後 一試 件衫係L size呀 不過係女裝囉 之後搵佢都廢事 嘥我時間間嘢真係垃圾 唔明點解仲未執

哇屌 咁好嘅起碼換俾你
又係話建議個size俾我 之後唔啱着唔撚比我換
條撚屌同我講話 貨品出門 恕不退換

俾件垃圾我 仲要我上門搵佢 嘥我時間 不如直接同我講冇得換 好彩淨係買過一次嘢

苦主越嚟越多 推到店主出黎覆我地解釋下佢有咩委屈

佢咪話自己心臟有問題囉 之後去咗迪士尼睇醫生

[黑店]以後唔幫襯Counting star 旺角好景22樓

[有圖] [幫推]網店COUNTING.STARR 收咗錢一個月唔覆機 唔寄貨 大家唔好再中伏

[有圖有聲]旺角樓上舖誠信去左邊？！

使唔使心虛到乜嘢都冇晒

推 黑店仆街死

推到上熱門
比多d人知呢間黑店

200蚊我當收唔翻
近排操開，我當你係沙包咁砌5分鐘ok？
我條氣會順啲

上面好多啊 雖然唔可以100%sure嘅

比佢呃過嘅都黎留個言啊 一齊推冧黑店

黃㗎

幫手推

推到黑店收檔

唔好俾呢啲垃圾IG shop做大佢，千祈唔好習慣

推爆佢垃圾黑店食人肉饅頭
組團鏟上佢鋪搵佢啦

黃唔係大撚曬
更何況係黑

Pushhhh

樓主收到貨未

訂單狀態改咗做已付款 應該如果佢門市開嘅話我就拎到貨 然後屌9佢

G持樓豬

支持 最好拍埋片，影低條撚樣串柒柒個樣

佢好似story post左有開？有冇巴絲見到店主心臟好d未

店主唔好再嘥時間清follower同改名la 幾時出貨

gchi 樓主 屌撚柒佢

支持樓主
不過佢有mon po嘅話 肯定心臟有事 休息

得一條友屌柒佢佢都可能會出黎’解釋’ 衣家咁多苦主肯定唔撚敢啦

留名待笑

條仔都幾撚冇用下 推條女出黎

再幫間黑店推下po先

女友在睡夢中把我強行拖去迪士尼 事前我完全不知情

點解呢間野比人report 咗咁多次都未執笠
想睇佢仆街好耐又拖貨又多藉口都唔知佢點樣做生意
店主勁撚無品

不能就此沉

P

推
錯咪認咪改囉
拎followers同啲加油comments 打飛機
你係狗定藍絲廢老
仲追究責任
做咩 報狗話犯國安定點
自己錯先責任全在__

又休息

黃店咁唔屌得
仲要比佢呃多d
唔係點樣夠光復香港後
幫手足

果然係中國人黎
夠哂無恥

報國安拉9佢啦DLLM 黑店衰過藍店

Ig shop 係咪無報稅
大家可以寫email 去稅局
叫稅局查查佢

同埋睇下佢銀行戶口有無開公司ac

條撚樣呃埋呃埋賺唔少啦

推到比多d人睇
黑店要收皮

之前都想係呢間買鞋
但whatsapp ig全部唔覆就無買到

好彩你買唔到咋 買到實有排你煩

呃完2日錢 又心口痛喇，又失蹤一排

唔比貨人仲咁惡 真係底撚死

又入迪士尼醫院睇病先

苦主唔該組織直接報佢警

或者消委會，擺明呃

呃鳩完人，理撚得你出錢請人做又好乜柒都好，
仲要畀你休息？你以為你係邊撚個？

喺火星送過嚟咩兩個月

上面有苦主講過話報過狗 狗話好多人報過
我比較建議苦主們報蘋果

東張西望

蘋果有效果好多 依家仲邊有人睇cctvb

G持 一於搞大佢

佢話就係？

推比多d苦主睇

店主繼續賺妹豬錢真係好 得閒就唔舒服去下迪士尼睇下病

咁易病快d死啦

真係有翻2日？

其實可以用私人銀行戶口收錢咩？

Cls...有貨收到都未必係好事
大家唔好再幫襯呢間黑間
推撚到收皮

佢唔知有無同大家講佢成日都病😂😂 （利申經常係佢舖頭買野 已經習慣佢好耐先覆 ）

咁我地唔知嘅情況都要相信佢嘅 我買左咁多次野 都信佢嘅

你都on撚鳩，你話你買左好多次所以信佢，想問下你係邊撚個？我點解要信你？有冇證據？入院證明？

我咪佢d客咯 可以係咩人 我第一次係佢度買野嘅時候我已經知道佢唔會係咁樣呃人 你地要換 要做d咩 佢都幫你地換 仲想點呀 下下係咪都咁屌9人 你地d人知唔知咩叫尊重架 如果我係佢真係好返 都嬲到病啦 真係笑死人地個口 咁你地都話吿佢 咁咪去咯 做咩要係度攻擊人地 要吿就快d啦 係度講廢話都無補於事⋯⋯信你又唔信 咁可以講咩（利申我唔係佢本人 都唔會無啦啦因為咁幫佢講好說話

成日都病就好心執柒左佢 好好養生啦。開幾日呃完幾日錢
潛水潛返排 比人開po屌 先死返出嚟話個心有事。呢頭話住緊院個頭比人踢爆去迪士尼玩。
d錢真係易搵 呃足幾年

唔好意思，我想睇你係嗰度買左野嘅證據，冇就代表你以上講嘅一律係廢話，呢間店咁多人屌，得你讚？你係佢條女定咩

人地入院證明關你咩事呀 你咁在意咪親自搵人起底咯 你地d人最鍾意就係咁㗎啦 玩到人地出事先黎知咩料⋯🥴

佢好有可能係呢間黑店口中既其中一個熟客之一

冇證明入過院or心有事就等於呃人，你冇買野證明就等於你同佢一齊呃緊人，一係你俾證明你真係買過咁多次野，如果唔係希望你打少幾隻字，俾少少證據

一張單叫好多？邊度有店名？呢d單我好多喎，對話記錄呢？

睇上面啦🥴 我2月17號已經買左 就黎兩個月 我都未出聲😃

你得一張冇名嘅單咁叫好多？打手confirm

我之前買野係門市直接買 我無要收據證明 因為我之後叫佢換大一個碼 佢都係直接幫我換

代表左你買左好多？

佢門市無開 我都等緊佢好返 唔係得你地

你買左好多嘅證據係邊呢又？

所以你覺得買嘢買咁耐係正常？
遲覆機都係冇問題？ 咁你都幾忍得喎
你接受到呢啲服務冇所謂，
只係我哋而家講緊嘅係條友態度好撚差，
做嘢冇交帶，以為自己係個網站度講咗就係大晒
屌返啲客轉頭，開店時間又唔穩定，鍾意就開舖唔鍾意就關舖。
其實你咁支持佢係愛定係責任啊？

如果你因為咁樣所以覺得佢好好嘅話 冇問題
但我作為曾經幫佢買過野嘅人遇到呢啲情況
條撚樣係唔會幫我換，你唔怪得我哋屌鳩佢㗎喎

我唔會自己批鬥自己人⋯🥴我無責任要一定幫佢解釋 就算我幫襯好耐 我只係想表示既然大家都無實際證據 咁何以 佢係咪病？佢有無去迪士尼？而你地係咪都係為左平又等唔到先係ig shop 買呢 呢d全部都無得證明🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️（雖然我唔知道你地買咩係咪即係得ig shop 比你地選擇！）唔信任就唔好買

根本會幫襯啲傻閪IG shop都已經有撚病
係個垃圾社交網站求其開個戶口再開個垃圾What App俾你自己同自己講嘢就可以擺檔掠水，
點解喺香港生意唔係咁做？
唔賺你班傻閪錢，唔通正當做生意？
你呢啲真係奇撚怪怪真係異形嚟！
老實講正常人去到啲濕鳩IG “shop”基本上都上佢個網打開個垃圾app都唔會有任何消費欲望啦。。。

大把正正常常有心去經營嘅做到上市你唔幫襯
走去幫襯啲濕鳩IG shop，人哋就數錢你就戇鳩鳩對住個傻閪WhatsApp自己同自己講嘢
你呢啲人真係唔死都冇用
真係想睇吓你老竇老母咩樣，生件咁嘅垃圾出嚟
你對垃圾廢柴父母唔生癌跳樓死都冇撚用，btw, 又IG 又what’s an app , Facebook fans ？藍屍嚟㗎你？

屌你啲垃圾真係柒撚到。。。
正常買衫Online Store點會唔support Apple Pay信用卡呀？
你條友都唔知活喺乜嘢年代

其實你都幾搞笑 而家擺明係一班人買完野收唔到貨冇人覆WhatsApp 搵極都搵唔到店主 上門市又拎唔到貨 比錯貨店主又唔撚換 所以先有一班苦主係到講事實 唔係信唔信任問題 係信撚錯左人 買完比完錢等咗幾個月收唔撚到呀屌你

我就未見過有igshop店主可以咁冇責任感 「病左」成個月 日日門市都唔開 ig唔到比人鬧個刻都唔講 除咗係藉口我真係諗唔撚到係有咩理由 有人喺迪士尼見到佢 咁又點解釋 無啦啦要玩鳩佢既

如果黃店都仲可以體諒吓 最慘條友偽黃 呃同路人真係接受唔到賣假口罩 睇其他鋪頭先唔開扮罷工 呃完同路人錢唔俾貨一啲責任感都冇

你咪就係嗰啲少數既忠實戇鳩熟客囉 遲少少無問題店主忙呀 幾個月冇問題 店主 病左呀 無你呢班傻閪妹豬 佢咁嘅服務態度心態偽黃撚點撚會做到今日

收撚咗我錢 話兩個禮拜到貨 最後兩個月都收唔到又唔撚覆機要我自己上佢舖頭先退錢 曬鳩我時間 不負責任 我仲需要體諒佢？佢冇尊重過我哋 點解我哋要尊重佢

鬼叫我哋唔係熟客

人哋當你水魚，你當佢自己人
啱呀 咁不論佢有冇病或者去咗邊度都好
佢係咪應該要盡返責任去同啲客交代清楚
而唔係成日潛水遲覆機？
佢呢間好平我又唔覺，純粹行街見到有間ig shop見到我想買嘅嘢 就行咗入去買，好正常。
我買嗰時係信任 不過佢之後嘅行為令我唔信任咋
香港真係多得你呢啲傻閪客 先助長到呢啲仆街shop

笑撚死
唔講以為呢間黑店係邪教 d熟客思想咁樣既

你咪就係第一日同佢買嘢開始俾佢呃咗

見你話知佢成日病又好耐先覆都咁支持佢真係好不解 不過唔緊要 呢個係個人喜好 但唔知你有冇爬文由頭睇到落尾呢 睇下我地苦主嘅經歷 呢到冇人同佢有仇 冇人想佢心臟有事 個問題係由好幾年前佢已經收左錢好耐都冇出貨比人 用wts ig都揾佢唔到 寄返黎嘅貨爛嘅壞嘅佢唔認唔理 懷疑假貨 對客態度差 不負責任 仲屈9我 好啦 到呢幾個月佢run唔到shop又係冇交待 我朋友比左錢都唔知咩事 直至佢比人鬧完開Story先知佢有病 當然你都可以話我哋屈佢但一個屈兩個屈三個屈呢到咁多個又點解釋 可能你喺佢到買野好開心 佢會覆你 我諗肯定你係女又靚啦 事實上係有好多人一句回覆都收唔到啊嘛 如果你真係同路人 咁更加應該睇清楚發生咩事 而唔係盲撐另外在商言商 佢好服務自然啲人會repeat purchase 推介比其他人 但佢衣家咁好自然就係比人話 可以怪邊個

呢位追兄又咩事 發覺成日都有人自己唔鐘意喺ig shop買野就鬧其他人買 無冤無仇都俾你講到咁難聽 用FPS比錢又比你話 其實呢種消費模式真係好common 會唔會係你啱啱先喺石頭爆出黎？

你都搞撚笑，自己係原始人仲話返我轉頭

你意思即係去傻閪挨豬shop做水魚係比我去正常網店更現代？

睇翻上面條女盲目咁撐佢 真係令我大開眼界 笑左出聲

可能條女平時食開屎

所以佢咪咁錫佢d熟客囉長期出糧比佢

我冇話去邊到買更現代 兩種方式我都會用 睇需要 我只係話喺ig shop買野好common冇問題 問題係有個別黑店 你所謂嘅正常網店又一定冇事咩 同埋 唔明你係咪都鬧人傻閪垃圾咁激動做咩姐 係咪比ig shop呃過有心理陰影啊？分享出黎會舒服啲㗎

好少ig買野 幫你推下

多謝巴打 繼續推

樓主 上左去門市拎貨未

其實鞋底咁樣污糟法 除左係二手鞋呢個理由我諗唔到其他理由好撚核突

上年買過一次
無貨之後唔退錢
好彩ig有個女仔踢爆佢 發現好多苦主
追咗一年 佢終於肯退錢

推比多d人知 咪再幫襯呢間黑店

可能係相好呢

九唔撚搭八

你IG騙子其中一份子嚟咖？IG shop 一向係垃圾就梗㗎啦，你老母臭閪而家IGshop都開始有人吹奏？
真係離晒譜！
真係想睇你老竇老母乜嘢樣？生你件垃圾出嚟希望你呢對垃圾廢柴父母生癌跳樓死

抹黑我講到我都係你其中一條水魚就可以扭曲成件事？

我嗰啲”所謂” 正常網店梗係冇事啦撚樣, 萬萬聲咁買都好放心添 ，質素服務都有保證
好似你條撚屌咁呀？On99 過完數俾你唔退返錢俾我咁呀？

最撚九唔搭八咪你，無事聊交鬧
大把人IG Shop買嘢，大把好嘅IG Shop，同時亦都有好多仆街嘅IG Shop
依家咪話畀大家知countingstar係仆街IG Shop等大家唔好中伏
你又無端端要插隻腳咪嚟聊交鬧
你覺得幫襯IG Shop係On9仔嘅係你意見，你鍾意笑鳩人又得點都得
但做乜要無端端鬧埋人哋老豆老母？講嘢咁無口德咁賤格唔見你家教有幾好
把口仲賤過打機嘅台灣人同大陸人
唔好以為睇你張單買嘢有幾貴唔買IG Shop就覺得自己好高尚，唔好以為屌人老豆老母好威好巴閉好把炮
睇到你講嘢咁仆街我真係feel唔到你有幾高尚幾值得人尊重
因為你連尊重人都唔識

笑左 發覺你好似唔多識睇字睇唔明我講咩又控制唔到情緒 我冇話大牌子網店唔好喎 唔洗咁激動嘅 你鐘意去邊買咪去邊囉 最緊要你喜 不過我地喺ig shop買都唔撚關你事啊 一係你就一齊屌counting starr 一係你就撐佢 咪撚再九唔搭八
好啦 我都要focus返先得 counting starr係垃圾

真 我諗如果佢咁講野係想顯得佢高尚啲嘅話 事實上應該完全相反

係呀你咪撚再九唔搭八
明明係你講嘅?
你拉開話題講到正常網店都可以有問題呀嘛?
你條友都幾撚濕鳩

ig SHOP 撚夠未?
係個濕鳩相片分享網站開"shop" 搵水魚已經夠濕鳩, 仲俾你班垃圾講撚到鹹魚青菜各有喜好係我打橫來講咁
你班食屎狗,

唔係你啲唔生癌跳樓死都冇撚柒用嘅垃圾廢柴父母生你班垃圾出嚟就唔會有呢啲事發生啦, 解決問題唔係由源頭做起?

大網店唔會寄錯size嘅 唔會寄返黎件野有瑕疵嘅？機率肯定低啲 但唔係一定冇事囉 我嘅意思就係咁 真係睬你都費事 講多兩句降低我智商 咪撚阻住我推爆counting starr啦

樓主 拎到件貨未

［老鼠屎］以為改名洗底就唔記得你虐狗？

大家一齊推

老細係呃錢mk 家長錢比le d人呃曬

呃錢死全家

其中一個老闆係咪姓區
係嘅話我真係恭喜你

幫手推下先

點解咁耐仲未有人起到佢底

依間黑店報消委會報狗報蘋果啦
串過馬欖又偽黃

有好多苦主報過消委會報過狗啦
就係冇人報蘋果

推，店主今日個心仲有事嗎

撚樣店主：今日個心唔開心，休息一日

Push
推撚爆呢間黑店執笠

睇嚟連登都收唔到個店主皮人地仲un un腳收妹豬錢

建議開個黑店ig出嚟，follow哂條撚樣shop啲followers，等佢哋知道呢間shop咩嚟